中意左個直男就係咁先

係大學中意左個男仔 聲稱自己係直 點知最後都係得個吉 真係好痛苦 呢種痛苦真係成世人試一次就夠

想講失敗定想講只係可以吉

有得吉就唔痛苦啦

咁姐係你冇插佢定佢冇插你

呢句完美展現出gay界既法則

互吉就得架

但從來吉唔吉都唔係concern 我只係想同佢一齊

你天生？

如果一齊但係無得吉都肯？

真愛

個陣真係無理咁多

好嗎？

吉到仲想點

初體驗 被直男搞彎， 一定好靚仔

係好靚仔

得個桔*